[突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理

今日出手

一係退黨一係躝屍趌路

開始來了

可以點screen
你點知一個人係咪黨員先

搞到侵侵咁，下一部要定性為恐怖組織

你點知邊個係黨員

如果侵侵有乜杉長褲短，飛彈都有得你食（包括香港）

咪間接ban q晒佢地移民囉
如果移民個時無申報 俾人查到就臭格+ 遣返

第一槍

以欺騙手法取得簽證=詐騙，所以要篤灰

黨員移民美國真係一個笑話

彭斯更加唔係人咁品 尤其係一個耶撚對付一個無神論撚樣

在美港人有任務

要篤灰，造假就仆街

本身做緊官果班

趕走埋班共匪就最好

應該驅逐出境，咁黨員先會退黨

留名睇集體退黨

三退保平安

希望會跟進

今日已經有嘢做咗

一早要啦

有無篤灰link?

好難呃喎
有錢移民又係共慘黨員
cv好易查

淨係查你資產要你解釋都夠

仲未出大絕之一,
取消所有有中國共產黨背景既人,
所擁有美國公民身份.

不過只係呢招都應該好多人反雜.
阻佢地子女移民外國,關乎自身利益!!

中國 用武漢肺炎去攻擊 總統喎
唔即刻開你波
你執撚到啦

咁李小家咪可以榮龜做返真蚑蝈人，帶領香港？？

共產黨邊有得退架
一日為黨，終身維尼

班小粉紅繼續慶祝trump 確診啦，人哋國策已定

前排有單新聞上海黨員名單成個excel比人爆晒出黎

如果你係黨員，你點知佢知唔知你係咪黨員？

哩個係心理戰

食地慾火

幫手篤灰

只言我是白頭翁

應該pin條篤灰link置頂，大家將所有藍絲(eg 老豆搵仔) 全部都篤一次，叫作地有咩就同美帝講。

一步一步來，期待下一步咁做

應該pin條篤灰link置頂，大家將所有藍絲(eg 老豆搵仔) 全部都篤一次，叫佢地有咩就同美帝講。

下，即係之前一路比移?

如果Trump真係三長兩短的話
彭斯接任........一星期消滅共產黨都得

停止咋，有冇遣返呀？

放咗，你可以check 啱唔啱

應該pin條篤灰link置頂，大家將所有藍絲(eg 老豆搵仔) 全部都篤一次，叫佢地有咩就同美帝講。

移左都篤得架

ww3

係

有撚得退

彭斯仲癲

班小粉紅唔好咁開心，報應會到

係香港，縱是光榮也不得說清楚！！

美國移民局嘅application通常係叫你俾返證據佢
以前申請嗰陣叫過我證明個marital status婚姻係堅嘢，嗰種叫RFE (request for evidence)
佢哋唔係法庭，唔洗假定無罪，你俾唔足證據佢就當你係唔清白

終於

希望會

咁依家係美國居留果啲呢？
老實講要入都入藉啦！唔趕返出嚟都曬氣

去得一早就想退

推

都可以舉報先

遲d有進展都未定

肯定？

一步一步

會唔會有人有投名狀
同埋堆cssa有唔少應該係

擺到明就係有list係手
等大陸狗自己決定搏唔搏
搏既話 比人查到就898
自己脫黨既 咪有得留係老美
心理戰+有料係手

首先要證明自己唔係

咩呀
唔係不嬲都要退黨先架咩

Cssa 走唔甩

已經移咗嗰啲點先？

今次講到明

推推推推

唔係黨員邊有能力移民美國,十個大學九個黨奴

未有行動，但班pk都唔會安樂

我有個frd屌7某城CSSA大家姐移民美國做咩慶祝支那黨慶
條友厚面皮話，身為支那人點解唔可以為自己國家慶祝
可惜佢又唔去篤灰

總之有錢過來果d 係唔係都隔一隔先

Engine is on!
Trump's infection with Covid is the catalyst !!

【大陸網民爆料】上海市全體黨員登記名冊外洩

要包括埋直係親屬

小粉紅移民美國夢沒了

不過cssa唔洗篤可能都會查

點篤灰
我識有條友好有可疑

唔駛screen移得一定係黨員
普通老百姓根本冇咁既能力移民

要你證明你唔係咪得囉

只係H1B, EB5, 唔係 naturalization

Weekly surprise

移民要宣誓
美國可以錄影，要佢地講一次天滅中共，全黨死清光

李飛飛

吓而家先停？？
已經一堆滲透左

咁我唔知有冇相關link

一定有名單係手

其實好難check 實有好多入左去

想

咁又唔一定,9成左右啦

攪到美國總統咁唔理左右都應該滅左支那

大劣有罪假定 美國來個全部有黨假定如何？全部人都要出盡力證明自己唔係共黨 互相篤灰加分

陸續有嚟
攪總統吖嗱

靠篤灰

要加速

我有個份excel

唔知幾時會有公務員呢

退黨都係一個間諜

原來個白頭翁係佢

正

似乎有內情

聽講大陸入黨都好撚煩
唔係阿豬阿狗都入得又推薦又要俾錢
今次真係兩難

班港共高官當唔當黨員

香港公務員未驚過

會唔會沒收或凍結所有在美資產？
好和味架喎

公務員應該同共產黨員係兩個級別

唔俾成為移民啫，希望去到依步

啲錢應該夠用十年廿年

共產黨員嚴重d

入得黨既緊係唔會去搞移民啦,美國佬係咪on9架!

真係有

Push

班蝗蟲講大話當食飯
日日講大話
一定話自己唔係

班蝗蟲一定講大話
好難證實佢地講大話喎

點解成日FF公務員無得移？ 黑警都移到

你睇下大陸先，大把唔係黨員的公務員都移到民

仲有講到公務員好恨移民咁

上面講有個list

其實申請綠卡同入籍果陣都會問你係咪共產黨員
但邊個會咁戇鳩答係，佢咪一樣查唔到

識幾多支那狗係共狗

比佢地入境先，再用猛火燒豬
徹底滅匪

有撚用咩
班高官仔女係你國家都唔敢搞

[集思廣益] 運動停滯期我見

一齊集思廣益

退黨保平安
大紀元真係走得好前

話宣誓可以講大話既公墓完有冇份

繼續加速啦

班蝗蟲唔講大話 我跟邊個姓都得

用綠卡換篤灰，向共d中低層黨員下手

退左就出唔到支那 唔退就去唔到美國

美國認證大紀元

共匪：好嬲好嬲星期一繼續返工

仲有其他國家接收垃圾，驚閪

咁目前身處美國嘅黨員係咪應該要全部驅逐？

睇個勢
將支共列為跨國犯罪集團嘅法案好有機會通過

支民不嬲當黨員身份係光榮事，從來只會攞黎曬命唔需要掩飾，要查唔難，唔好睇少 CIA 人面識別系統。唔申報，查到一樣好大鑊。

有啲地下黨員甚至可能根本冇紙本record
更何況支那人最叻偷呃拐騙 冇漏網之魚就奇

移民唔得，黨員起美國未驅逐，但唔遠

退都冇用呀😂

中式肉醬意粉

屌你正呀喂

依家太多法案

之前位議員嘅香港法案都未排到

你都唔好睇少美國政府部門果種廢法

除非大粒人物啦 佢鬼會同你查普通支那人

取消左華大媽張綠卡未
俾佢做返一個堂堂正正的大陸人

仲有加拿大, 英國, 歐洲同澳洲揀

漏左都唔緊要
查到捉去坐監
無得輸

你估無人俾名單美國佬？
美國佬出得政策即係話實有方法查
你估好似香港咁把口講左當做左

Push.

侵爺中招真係暗黑兵法

大把退休黨員移民外國佢哋比任何人都清楚中共係乜嘢組織，所以走得比一般快

早就要啦

侵侵要平安，仲有四年執仇

如果查到的話
支那人年年逃稅都未比全能嘅國稅局捉啦 會比人捉虛報黨籍？

Exactly
連登仔FF太多

所有港共政權走狗

退黨都唔夠，要爆黑幕先考慮接納佢移民申請

充公哂資產

淨係移民？
入境呢

犯法嘢咪講笑啦
想國安上屋企拜訪咩

要出張共黨陰性證明先比入境

其實唔係,唔好睇少蝗蟲既走佬能力

假結婚,偷渡完申請政治庇護再轉正拎公民,親屬關係一個一個申請,有大把方法走到

利申:三種方法都有親戚用過

學中共嗰招，要佢哋自己證明無罪（唔係共產黨員）咪得

漏左假DNA假學歷假經驗囉！！

當然 去得美國
唔係共產黨少先鋒 點撚去到

口交部堅決反對未

黎啦喂

反而想知點解以前一直都可以俾佢地移民
明明係人都知共產黨係全世界既大仆街

$$$$$$$$$$$

沒錯 移民係要證明自己唔係

之後俾人周到就直接坐監

未有，不過申請visa過唔過到面試係另一回事

幾時停埋香港公務員

共產黨移民？
唔係呀！

利用終国人劣根性 做金手指就有綠卡
互相舉報就快啲嗰個有綠卡慢嗰個就三條六番大陸

忠孝共產黨都唔俾申請移民

去美國都唔少

美國佬可能有辦法知道
其實支那全禁最好，實無走雞
好多留學生間諜，收買科學家
聽聞滲透情況愈嚟愈嚴重

班on9左膠會話排外

呢個世界有樣野叫 有殺錯無放過

其實可能傾幾句都知

咁其實同黑社會一樣
如果你係黑社會
但平時做返正經野
應該都未必拉到

但當你一聯絡某啲人
成日出入一啲會所
就應該會查到
然後查到都唔會踢爆
而係搵晒相關既人先一次過攪

如果唔申報，查到實會被blacklist以後永禁移民
其實美國加拿大和澳洲都係共產黨走資天堂
以前冇查得咁犀利，買幾千萬美金豪宅pay cash

退黨只係法輪功宣傳，根本冇退黨呢回事，只有淡出

我覺得仲要驅逐有共產黨背景既支那人

遲左40年

點證明我唔係中共黨員
叫中共開張證明書比我
同埋你話有結婚就證明到啫
若果我單身點證明

馬雲唔洗去美國了

美國連林鄭住邊都查到 黨員點會查唔到

佢咪夠膽唔申報囉
過到去比人爆左料就

想知一個人係唔係共產黨員唔係好難

之前移既會唔會一律計數

林鄭住禮賓府，有幾難查？

睇過移民數據
以家美有成一半人口係支麻國輸出
想直頭遣返
但除非真打仗唔係應該都無

有錢移民9成9都係黨員/紅2代

黎明即將來臨

咪撚煩啦，做番以前50年代麥卡錫主意嘅做法，係華人嘅就囚禁左先，查到同中共有關就未收資產，驅趕出境

德政

唔太有用 如果直系親屬申請可以wavier

則係有哂list

唔好忘記，支那人最鍾意督灰
你喺美國求其捉個返嚟，佢地實督得出識邊個係黨員

下一步要係家屬
仲有留學生遣返

唔督灰就踢你返支那
個撚個都爆料啦

中國十分一人係黨員
仲有全部精英或高薪厚職都一早踢左入黨

Pence 個樣一睇就知係典型耶撚

同我諗一樣最快既時間又最小成本支出(同埋最有效率)

一個人住邊佢問一問銀行就知啦
有幾難查

中國有9000萬黨員
當14個人就有一個係咁bam

申請14個人就搵一個人來祭旗

有錢嘅支國人9成都係黨員，不過好多時去嘅人例如學生等都唔係（太細未入），但佢父母係咁又點計？

偷偷入左美國住落先俾人查到仲大獲，分分鐘坐完再踢走

應該要退黨後都要某一個年期後先再批
咁共黨D人就會一窩峰攪左退黨先

香港警察：叫你上帝落嚟見我

推
推
推

包唔包其家人先

共產黨或任何其他極權主義政黨的成員資格或隸屬關係與對美利堅合眾國的歸化誓言不一致，並且不相容，其中包括承諾“支持和捍衛美國憲法和法律”。

攪緊果班應該都會 cancel 晒 , 隨時已有綠卡果啲都會被取消

當CIA流咩

其實係調返轉，唔入黨唔比你升

lm

移民要交代 source of funds
發現貴公司/企業有黨委
一概當係黨員

其實早兩年有份黨員名單有得下載

已經有既取消感覺又唔係咁好
即日CUT單已經夠玩

最好就係大陸做過野嘅香港人都停撚埋，奶共吖嗱

點知你係咪共產黨?

唔只要停，要捉哂班間諜坐監

問你拎wechat ,
歷史一片空白？冇wechat? 好少用？全部唔批

蓬蓬講過Distrust and verify
查唔到咪寧枉勿縱 全部都唔批

推爆佢

要美籍親友担保, 出事就踢晒

全部支那人都係潛在黨員間諜
何必分咁細

學五億探長雷洛咁
「我老婆做雞賺返黎既」

但係點知佢係黨員

後生彭斯型撚到

up

睇錯共和黨

白頭翁

要聲明，之後發現會收回國籍，坐監，然後遺回原居地，你可以搏

單身可以申請單身證明 俗稱寡佬紙

愛黨咪移民啦

其實即係變相影響所有中國人移民
全部都要screen

諗起之前有個狀元 老豆係共產黨 ，個狀元話想去美國升學

佢搵到嘅黨員囉

只要加一句「及其家屬」,成件事會威力倍增

真，trump唔搵佢屋企人都想搵啦，佢可以做到哩個地步已經好勁。pence上就

大把人流出啦

即刻移到民

香港班公務員會唔會自動有黨籍?

大陸大學生基本上都入哂黨

搵證據證明自己唔係
否則全部當係

Send返去中共度問
順便提下佢邊個今時今日仲諗住移民去美國

玩分化

一日共党成員 一世共党成員呀
你估呢個邪教咁易放人走咩

響大陸有能力移民嘅唔係只有共產黨咩

推呀，諗起都爽！

有幾難
申請簽證時欺騙政府
本身申請時有格係問你係未共產黨員

無人知亦查唔到
即係有可疑就bam得

tg仔搵老豆老母

幫中國篤埋灰

Application denied
你以為桑拿浴室冇中共黨委

政協算品算

真心 係流 今時唔同往日 次次都係CIA有鬼 碟中碟賣料比CCP

舉報黨員 人人有責

唔係黨員一世做散仔，喺中國做得高位都係黨員。

錄影悔過書！
一定要講「天滅中共 全黨死清光」

罪加一等

美國認證法輪功退黨証書！
可能因為全球只得一家，別無選擇。

呢招好絕！

Wow

支持侵侵死過返生後重新審查近十年大陸移民
為民除害

必要時立即驅逐出境

唔知支那外膠部有咩講

懷疑你係你就係,
例如民建聯, 工聯會, 香港黑狗, 高官. (等於懷疑你係三合會會員, 一樣移唔到民)

咁已經移民左果D點

其實咁講啦
以後支那人移民一定查得緊好多
變相影響既肯定唔止黨員
就算你普通人有啲錢貪污做非法勾當（支那好多）賺翻黎又解釋唔到就一律

將來有行動都唔出奇

我諗到個辦法可以禁到啲黨員入境

只要係中國護照一律禁止入境

咩係affiliation with the communist party? 民建聯公聯會港共黑警公務員算唔算?

共青團

民建聯同公聯會都計

其他就唔知

左膠就會跳出來反對

🇨🇦加拿大諜報 CSIS：
Canadian Security Intelligence Service：

🇨🇦加拿大皇家騎警國家安全資訊網络：
Royal Canadian Mounted Police National Security Information Network：

🇨🇦加拿大移民罪案：
Immigration, Refugees and Citizenship Canada：

🇨🇦褫奪加拿大公民：
Revocation Of Canadian Citizenship：

🇬🇧英國諜報 MI5：
UK Security Service MI5：

🇬🇧英國移民罪案：
UK Immigration Crime：

🇺🇸美國諜報 FBI：
US Federal Bureau Of Investigation：

🇺🇸美國移民罪案：
US Immigration Crime：

🇦🇺澳洲諜報 ASIO：
Australian Security Intelligence Organization：

🇦🇺澳洲移民罪案：
Australia Immigration Crime：

🇳🇿紐西蘭諜報 NZSIS：
New Zealand Security Intelligence Service：

🇳🇿紐西蘭移民罪案：
Nrw Zealand Immigration Crime：

🇨🇳中國中央網絡安全和信息化委員會辦公室：
Cyberspace Administration Of China：

感謝

其實要清埋移左民個D

應該全部凍結資產，收歸國有

都要，但要過左膠個關

今日先識停 已經遲啦
起碼黨員及家屬都要取消綠卡

Is it about 90 Millions?

未到，係cut申請綠卡同移民

之前移左既人呢？
點樣舉報？

唔知哩個counter真唔真，大家可以觀察下佢變化

冇用，以前係黨員都唔得，除非有特別原因

即使已成功申請美國綠卡、護照，都要褫奪佢嘅公民身份：因為當初係以欺騙手段獲得國籍。